想出部laptop 10k內 求巴打們介紹

用左4年mbp 除左mac仲有咩機好用？起碼都要捱到4年

tp x270 大家點睇

仲有冇其他介紹

Xps13 9360
Lenovo x1
Asus 410 平的選擇

唔好買lenovo

x1 carbon

呢代X270唔多抵買，模具幾年冇變、有USB-C但唔支持thunderbolt

X1 Carbon 過 10k

建議T470/T470s，前者可hdd+ssd、有獨顯（940mx叫做好過冇）、32gb ram max；後者輕少少、WQHD Mon

MSI GE62

x1琴日睇完實物 覺得同270差唔多 但又貴好多咁

why？ 用過230 240 250 同450 都好好用喎

舊電又耐用

唔想用t series

270真係咁唔得咩？ 有冇其他巴打講下

仲有邊個brand推介 都係用作文書 有時打下機 睇下劇咁

點解唔想用T series？

X270唔係話唔得，不過橫向對比今代thinkpad冇咁抵買啫

用過x series 2年 t 1年 覺得x好用過t

btw 如果真係想買270 i7 有冇巴打知邊到出會平d 唔該曬

x1太貴

官網edu 20% off

我都係用edu x1 8***起

已grad